# Задание №2. Архитектура

## Создайте файл exercise2.md, в котором дайте ответы на следующие вопросы:
1. Какие существуют уровни веб-приложения?
2. За что отвечает каждый из них?
2. Что такое монолитная и микросервисная архитектуры веб-приложения?
2. Каковы различия между монолитом и микросервисами?
2. Почему не все приложения построены на микросервисной архитектуре?
2. Каковы особенности тестирования монолитных и микросервисных веб-приложений?
